傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (96)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

感謝Hugo, Angus, Jerry, Heartgrey,繼文 決賽表演
山下見

Hugo

民選冠軍 - MC

評審冠軍 - Justin

季軍 - Oscar

冠軍樓主 - 樂仔

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

MC: @mcheung1201

Justin: @lokjustinchan

Oscar: @oscar1i

以下為人名對照表：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ Ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden

表白Lulu崔可迪世界第一

全民季軍

李𧘲均 Oscar Li

造星交際花 aka 皇后

20號 大熱本熱 李𧘲均

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

造票造鳩到冇得睇卡j美國遊

醉曖B4
多謝B4帶我認識造星仔仔

M仔 期待你之後嘅發展 你唱歌真係無得彈
E仔 畀心機練唱歌 你一定會係個好好嘅唱作人
June b 最得意嘅人間哥基 未來嘅治癒系歌手
田b 你仲好後生 慢慢磨練 相信你大把世界
Jer b 好希望你可以繼續同B4一齊玩

B4五大才子 缺一不可

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
無錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

作為因Ton狙擊手出得一篇文又點叫稱職？出得咁小文，你狙擊黎把撚呀？今次真係有得嘈，因ton咁撚多job 多撚到我都唔知cap邊樣先夠料出post呀仆街 搵因ton慘過玩finding wally呀屌你老味

先喚醒大家邊個係因ton 睇睇哩個將80,90年代動作玩弄於手中，淋離盡致咁表演出黎嘅就係我敬愛嘅因ton

真係老尷到我唔敢再睇第二次

唔好玩啦邊止咁小 因ton簡直係原宿之父 Fashion界明日之星

於Mirror演唱會大玩Fashion向101斑點狗及連豬致敬

以伯父Look及尹光式歌聲光復比大媽入侵嘅廟街 冚家HIGH HIGH HIGH

↑同場Corssover埋加藤鷹

睇完張gif真係頭暈暈 不能只有我看到

力拔山兮氣蓋世 肌肉就是力量向自己致敬系列
有鑑於Pokemon劍盾大熱 原宿之父因Ton都cos埋一份

老老柒柒本來係幾型，但係由原宿之父經手就炒晒車，真係功力深厚

↑再次Corssover埋加藤鷹

星二酸味因Ton 1999道理系到

實至名歸第十二名 即刻有下射哩眼 笑到我仆街

因Ton背後os 柒成咁都唔知點攞返個彩好屌你老味，我有心拎第十二名架，啲鏡頭即刻多過我全年演出呀yeah成班傻仔都唔識玩嘅

唔好玩啦，係哩個年代Rap埋啲咩花花花花，你唔好表演埋荷里活有間大酒店同少理呀爸？睇idol你比個尹光我睇，你玩我呀？ 我就係真係比你搞到好沮喪啦

話你Rap又唔撚係Rap，跳舞又唔撚係跳舞，因Ton都做得星，咁Condom都得啦咁唔怪得大王都有得上樹

樂仔os

到最後

樂仔作出以下回應

最終評語，太過怨婦 躝啦無眼睇

吹奏樂仔
吹奏hottickbb
好掛住日日同大家一齊追星2既日子

吹奏到爆post
btw無左野追真係悶左

星二仔冇乜消息禁

好多廢柴同芝娃娃呀屌
無人想睇呀屌你

等睇樂仔找數

想睇個啲又冇得睇

諗返起今日見到廢巴真係
唔係有攝影師同望住我真係認唔到佢

點解野生捕獲唔到皇后

真心掛住m仔想睇到多啲B4
B3好似都拍咗啲嘢 可以期待

好

因為冇緣

B3B4

花蛆只會放自己契仔出黎

m仔呢排潛水咁唔知去咗邊
就快要拋西瓜落海尋人

花蛆做星

我唔要同廢巴有緣

見到件廢柴果日都唔慌有運行啦黑氣石黎

樓主話你見到廢巴冇運行

睇男人ETV明星接放工，唔知接佢黎做乜鳩

黑氣石

班仔仲未有聲氣唔好簽Viu就啱架啦

幾時讓返個位出黎比人做
成日攬住啲契仔

好矛盾 想佢可以隨心做想做嘅嘢 又好擔心佢有事想佢蒲個頭
真係唔怪得賦二代日日叫春

下星期一至六睇Jcar調和返

屌真係啱啱好想行去玩降落傘就截龍

移動隱形病毒會傳染架 咪行咁埋

不要再說了就快要去車公廟轉風車

成個藝員部俾佢搞彎曬

睇佢唔到，希望無機會接觸到佢
有怪莫怪，我細路仔唔識世界

新年去轉車公同黃大仙

炒鳩晒

Highlight定俾monpo員工睇

花蛆你試下搞Mirror好多人會脫飯/做唯飯破壞Mirror平衝，到時個個淨係會課仔仔fc應援物，收你viutv皮咋反正唔係鏡粉點解要買Mirror應援物

Mirror得12個人咋

黑到咁直頭要參加淨化心靈修行返三五七個月

其實某程度上係咪因為香港人睇慣咗一樣嘢就好難接受到有轉變呢如果咁都冇乜可能行到AKB制
更何況邊到嚟年年咁多優質仔仔畀你塞入MIRROR啊 好似啲年年好多fresh grad搞到個行業saturation唔夠工開咁雖然今年on9在你捧埋啲完全唔啱入嘅人
不過我自己都始終係偏向一開始係呢12個就要永遠呢12個嘅執著撚

終於等到爆po可以公開表白Lulu
Lulu生得靚仔兼有才華

重點係有良知 仲作咗首《籃板王》
裡裡外外都一樣咁可愛

我愛你吖 崔可迪！
都係唔講啦 知你骨都痹啦

Love lu

fc應援靚好撚多！！！！

陰公
件廢柴真係累人累物

今季都唔係順民意，點樣塞入mirror都係會令人反感講真

睇以前Oscar bb有份做既短片，唔濃妝都好靚仔
唔知佢有冇機會演戲呢

下個禮拜有得睇Jcar同Error

就算順民意，比MC冠軍
都唔會想MC入Mirror

暫時睇都淨係得三甲d訪問，全民來電又加埋大王jj,其他十強冇晒影，我諗viu可能今次淨係focus 呢幾個算，邊有咁多資源簽人

MC訪問講過佢想個人發展多d

而家睇返，error個發展好似仲穩定過Mirror

係平靚正
好過官方個脆弱手燈、12個仔分配失衡嘅pb

真係唔明點解咁唔珍惜其他成員，最初出道人氣可能真係靠三巨頭，但一年後12位成員每位都有一定數量既Fans,而都有進步既時候， viu 應該慶幸呢個結果，而唔係仲係只捧三巨頭

就係因為見到Mirror而家既情況，更加希望viu可以好好善用星二班仔，唔好再犯重複既錯

星二仔直頭唔好簽viu啦

皮b

ERROR 三月開FM
期待千人大合唱「我們不碎」

其實真係唔好簽啦 唔想見到第時佢兩條廢柴同mirror同框

琴日Oscar同巴士拍迪迪尼似係新年特輯或者廣告，舊年迪迪尼廣告係冠亞加AL，唔知係咪類似嘅嘢

由viutv開台睇到而家
真心唔想喺任何節目同劇集見到嗰兩個契仔
Error個節目都因為有佢哋而搞到唔想睇

好彩仲有Jcar睇，睇巴士ig story,四個人排緊舞，似係下星期六有表演

Team b下星期六都有，同Mcc一齊

佢話過想拍BL劇
求viu開套比佢拍實正到仆街

唔好唔記得狗吠rap都拎第四既廢契大王呀

但係又咁講，如果最後無其他人簽既話，唔簽viu都唔知仲可以係邊度見到啲仔仔唔通個個走去拍youtube咩，想入行就簽左先啦

佢地簽左實係咁痴住mirror error出迫你睇

見到Jcar同框表演勁開心

但要自動hidden個兩個

開套講現代舞王子都得架，好想睇佢同tiger一齊表演
諗起BTS首Spring day, 如果佢加tiger, AL, Keungto, 193, jeremy 跳個隻舞畫面一定靚到爆

試想像佢哋跳，真係會靚到仆街

港版男版現代舞版黑天鵝

諗起都流晒口水

193會唔會死

彎腰個下有機會

b組

碌碌下ig見到狗公黑狗嘅廣告
好樣衰

一跳就斷手

不推文呀

不過易家少左咁多人，唔知可唔可以用番推文呢？橫掂都唔會驚上到熱門

都係撳粒制啫 唔好懶啦
P牌仔都係咁話

冇留意原來啱啱係Mirror post
不過真係睇唔順Louis唔嗲唔吊

希望到時唔好同廢契s同框
唔好俾假希望我

屌 手殘冇㩒
視乎情況啦 我覺得每隔幾日個po沉底嘅話 咪其中一個回覆用返正常推文囉 方便大家摷
始終播完都冇乜人討論 唔會上到熱門嘅

留名等行左轉右王焯南搵到過嚟呢到

我都想睇下佢搵唔搵到過嚟呢度

係咪因為呢到叫 傳聞造星 所以搵唔到

一定係
之前決賽一改完名就唔見哂啲仆街haters 好似係

我贊成架，爆po慢左，呢度沉底好難搵

啲大王打手唔知死撚哂去邊

B3世界第一

lulu世界第一
b3b4缺一不可
jcar繼續相愛相殺

b組ig係咪想講m仔遲到

佢兩個係同Jcar同框

令我諗起新青年理髮廳首《不見即散》

黑狗好似成日同d妹妹開live
呃蝦條都唔係咁掛
之前真人係街見過佢 好矮
瘦到成個道友咁 路人樣

屌
我都見到個廣告

畀我見到又要report

下個星期六電競show有直播
又可以睇B組表演啦

各位一齊report 黑狗個死狗公 既ig廣告post!!!!!死狗公含撚喇！

睇唔到有
唔知好彩定唔好彩
冇得report

btw得B組有表演?

Mcc帶埋B組表演
噚日佢哋一齊練
Btw 今屆三個導師mcc最好 完咗都會繼續俾機會b組嘅人

好想睇 又得睇電視啦
唔該VIU掉晒啲垃圾mic去啊

再俾我聽到打風版reflection真係
明明跨年ver.超級正同吸粉

Jcar免費巴同大王都有

呼呼呼 byebyebyebyebyebyebyebye 呼呼呼

唉, 等唔到架喇
Christmas 特登聽佢 busking

咁既名 點搵吖

Fail

係

星二 阿lu同 酒粒(星一+二)都有歌出
God姐又有野拍
B team2 keep update
852 bingang又多互動
都叫有得睇下

Hottick 遲d好似有 mv出 ， Eagle 下星期日有 show
我有冇 miss 啲咩，比我追下
我係花心架喇

Btw 好掛住 hottick b#frownsmile# 2 circle

Btw小魚 fan meet好似冇乜人

覆po了

夠人搞得成我已經覺得好神奇架啦

王焯南你個衰人可唔可以爭氣少少咁多
上年你有 show我未追
今年靜哂我淨係可以睇 ig story

一次過睇翻以前你 ig live, 出活動，同埋同其他仔仔互動

你把聲真係好靚，我 download 哂你tg channel cover 過既歌loop架，係唔穩定但我都好中意

你性格真係好cute cute, 成個大細路咁，我睇翻 tg channel 先知你衰到入 gp又扮路人呃 fans最後on99 自爆 ，又成人恰 fans , 望你同其他造星仔仔互動好好 j

表白 louis
好啦，其實你開心就好，唔想做幕前輕輕鬆鬆唱下歌都好既，但 po多啲 story黎 j下好冇

Btw我發覺自己好 L大愛
佢對其他仔仔好似好好成日送野
比人黑到咁好慘，fm又冇乜人去
但表演真係好嘔心

Btw, poki fm好似都冇乜人去，佢係咁出 po r人，到依家仲未截
其實poki都好好，作品又多, 又有性格
Error幾時可以大紅又多 fan

You are not alone
我睇造星二嘅post仲停留係93
仲心諗點解冇人再講造星二
我好想表達我對Benson 嘅喜愛

其實成個error值得更多

你連小魚fm冇乜人都知

Benson
造星遺珠之一

點解條濕鳩魚可以搞到fm

笑撚死 原來真係咁多人揾唔到post

呢層要問下佢fc點解咁勁

佢其實好靚仔笑容又好好睇好cute cute
啡髮個時真係仲有眼鏡
最重要係佢唱歌係真心真心好好聽
表白Benson BB

連連登 po都冇。。。定又係我搵唔到？

係全民造星做打手先有錢收，傳聞造星唔係合約範圍內，點會入黎

MCC好好

搵我user咪得

但佢放棄b3...

聽日起一至五7:30全民來電有Jcar

邊撚個嚟㗎

百屌不成材 講到口都臭啦
推佢把撚咩，求奇執件busking仔都好撚過佢啦屌你老母

吹奏MCC 我愛MCC

唔係追開真係唔會知

A組C組慘過食兩舊屎
火火鳩分組，EK死攬住魚foul 2circle完左之後乜鳩都無，A組話火火連請食飯都無

2oo 希望佢去完韓國做練習生仲記得香港

劇本 造馬啫
觀眾有眼睇嘅

垃圾劇本
仆街花蛆

細貓出道了
想知星一係咪冇po架喇

舒文 林若寧

Btw, 我唔識欣賞佢把聲

反觀mirror淨係得李拾壹

未睇造星之前好鍾意拾壹架我不過都仲鍾意嘅
但希望mirror搵多啲唔同音樂人合作

感覺香港唔係太多人肯填跳舞歌

有fans問過Oscar bb點解A team 冇 gathering,佢話因為A組成日見

A組感覺真係超friend 但係咪唯獨唔會見隱形人?

屌pk火火 之前A組食飯係棉花請真係

A組真係一個保送都冇，全部靠自己打入十強，仲要最尾數目多過其他，好堅，咁當然多得mcc平均分配quota

賽前大熱免費巴叫唔叫保送

至少都唔會好似C組坦克咁即刻比左佢先

但其實 除咗一秒間其他都好好

期待細貓又可以為樂壇/娛樂圈帶嚟一番新景象

條垃圾隱形廢巴真係影衰晒a組十強

溫馨提示：今日7:30全民來電有Jcar

想睇 但又唔想見到嗰兩條廢契s
預告見到佢兩個都已經好反感
好糾結

唔想睇兩隻廢契
但又想睇error同jcar

今晚開唔開post好

支持下Jcar, 開啦

btw 而家完左套野，其實都可以唔用不推文嘅 反正都唔會上到熱門
下個post比返全民造星幾隻字出現 廢契s亦不會出現，永久存封印

無視便好了，為咗Jcar打機，點都睇

唯有自動過濾，淨睇error 同Jcar

用不推文好難喺影視台搵po
因為呢個po已經好靜
推一推上去先

我爸今年少睇造星2
睇全民來電預告問我兩隻契仔係咪今屆最紅
因為預告佢地最多鏡頭

冇人想睇兩隻廢契呀

最好佢有佢哋打，Jcar有Jcar打，error有error打，做cut都容易d

剪其中一個要借入住隻眼仔先剪到喎

大家可以推了

但唔靠電視好難。。。

支持樓主樂仔

吹奏樂仔
我愛樂仔

坐位上就係咁分既
我係驚啲鏡頭比哂廢契

可唔可以分三格最多我用紙遮住啲廢契唔洗睇佢地

紅佢老母夾硬比鏡頭佢地咋屌

A組唔係得hugo jj oscar入到十強咩黃到發金三人組

係度咩，預告睇唔到佢兩個wo (示範如何無視）

琴晚見到細貓出個人trailer好興奮又好激動
唔知應該喺造星post定喺mirror post講好
搵咗好耐都搵唔到個post 我眼殘
細貓呀

句約你跳舞有啲老尷

但係拍得幾好睇
支持細貓

你班友咪掛住笑我唔想再見到廢巴呀
點解個陣要認得佢

我一直在玩命.jpg

June b
Jason
胡仔
酒粒

淨係比較想睇西女人、June B、Sunny

炎症

唔開胃

身體差就唔好出黎吹風啦

酒粒狗公popo

祝你哋幸福

喂你班友仔又話唔用不推文又成堆不推文想點
係咪蝦我P牌仔唔識世界

犀利 我頭先望完一次啲人名完全見唔到炎症 我係咪唔小心練成咗人肉filter
咁一陣睇打機係咪唔洗見到廢契s求求我的眼睛識do

叫得多炎症唔記得左佢本名

西女人識野喎

Oscar meme page admin好cls好L正

你咁又何苦呢

忠實表姐fan屎

表姐好耶最高汁fans page

More

慣左，好手尾

就黎做啦，記得去來電post為Jcar error打氣

吹奏表姐好想同佢瘋狂坐106 學整meme

好似viutv人都點名讚？

Copy from fc tg

請大家Follow Ying Production! 可以睇到細貓最新資訊動向😍
期待0202😍😍

Facebook
Ying Production
Ying Production. 1 talking about this. | Song and Music Video Production | Artist Management |
應智越 (細貓) 工作聯絡
Email: contact@yingproduction.com
Whatsapp: +852 6803 2618

有冇人有睇全民來電？

開左另一個post專傾來電

但係Jcar真係好正

VVN

屌忙到唔記得開post

廢契真心好撚廢，唔啱做綜藝星二part唔係有Jcar carry會好悶

JJ成個大細路咁，玩得勁投入又放，睇黎佢都幾啱做呢type，繼續加油呀

仲有成大半個月先有得睇

改名啦要
死廢柴正黑氣石
幫你諗埋有七個字

頂大聲笑左出黎

Hugo

屌我習慣左

上左首頁最新。。。

唔上熱門就得啦

七字hater大家庭

Oh shit即刻轉不推

唔緊要啦，出面嗰個晏晝已經開好左，多謝你

首席受害者 死廢柴正黑氣石

成員：
隱形廢柴比狗屌
契廢已經收咗皮

各位勇者隨便使用

冇人貼堂
Eagle b派膠真係好可愛
Aiden個洪助忽

太陽咁好幫咗咁多手

仲有好似第一次見E仔拉小提琴

Eagle B是完美的

真係好鍾意睇佢派膠

又掛住睇黑市miss咗一part上次田b又係咁
記得save live啊

唔覺Eagle bb剪咗頭髮嘅

屌我已經做咗首位受害者

遇見「死廢柴正黑氣石」—獲得公主腰帶一條

我相信不久嘅將來有更加多受害者出現

B4個live又斷左

公主腰帶盧瀚霆

都係粉紅色架

點解會有嚴政呢個人出現

陳天翺戴眼鏡真係好靚仔呀
我愛陳天翺呀屌

點解呢條仆街仔仲喺度

仲要掛著全民造星2個名

佢竟然仲有面出現

屌見到佢就想嘔

幾時會有下一個受害者

抓交替既概念嗎

快啲出現啦，組隊七字受害者小隊

組隊攬炒

會唔會仲多過七字痴女

都唔知話啲受害者黑仔定叫被揀中嘅細路

lm

黑仔

樓主要加入嗎？

易家晚晚都被迫要睇佢我覺得我遲早都瀨野

你可以準備改名了

出現了 第二個受害者

傻豬黎，我係因ton隊隊長樂仔

因ton打手

都話你真係好愛因ton

因ton同老公你揀邊個

洗撚揀咩

我愛樂仔，表白樂仔

屌 樂仔多左咁多分身打手

乜原來⋯⋯
我上次撞到佢冇耐就病咗好耐
一個好完又病另一樣
不過呢幾日就完全康復啦
係咪因為到你撞到佢
多謝你呀

呢個故事有啲痴線好撚恐怖 咁多人撞鬼

老公好耐無見

全部人同我撳入去聽M仔freestyle rap 聽到最後please
吹奏張天賦

改番全民造星可能有

Eagle 又開 live
成日開好好

溫馨提示：今日記得睇7:30全民來電 errorX Jcar

今晚7點半又可以睇Eagle B開live

Error Jcar 對 Eagle B可以點揀

全民來電有得重溫嘛睇你啦

期待18號teamb既表演

今晚2330 god姐live

Eagle b唔save live嫁

開始啦

話說 Eagle b有冇fans名

冇呀 如果佢唔想改就唔好逼佢改啦 我覺得fans名都唔係必須嘅

好啊 Eagle b鍾意就好了

推推先
最尾嗰吓我真係surprise咗 因為好似好少見m仔表態

Eagle星期日見

好笑聽住佢地好扮野咁講晒啲台詞出黎

Error可唔可以長期拍綜藝

又要講多次 之前193poki個港男手冊真係好好笑

Oscar:係咪啫係虧呀？

回家了

又回到最初的起點~

Lulu陣間ig live

用節目食女
冇諗過咁灰。。。

但我真係like唔落歡頻
唔想見到yimk

Open (diu又打錯字

其他3個都想睇 就係唔想睇隻yimk

知錯了

聽到yimk個名都想熄live
yimk幾時收皮呀屌

牙樂

lulu 真係好靚仔

得罪講句，歡頻個名有浸蝗味

之前唔知yimk啲衰嘢對佢無感

Google完之前

我都覺好老土。。。

都唔知邊個決定用呢個

陰濕死八婆

Oscar有fans meeting la

真係執垃圾

都幾有意義呀可以whole day Oscar
上晝一齊去沙灘執垃圾，下晝fans meeting

執垃圾呢個idea幾好
但執完仲有無力去後繼個fm

中間見到有兩個鐘回氣

Cls idol同cls fans

係幾好
又可以見識下Oscar有幾擅長執垃圾

執垃圾kol

我覺得都幾好丫
又有意義又有創意
希望佢地唔會太攰

Oscar bb同外星人

agger 真係幾有意義

好似係佢自己idea黎

我愛樂仔

我愛牙樂呀屌

人地fans meeting 兩個鐘，Oscar fans meeting 全日果然係ig live四個鐘既CLS idol

睇死佢玩完返屋企再開live

B4 新廣告
笑死我啦

真係好撚戇鳩但佢哋好可愛

真·B4四大才子

好L正

笑死

個廣告好正

唔知有冇下集呢 想知邊個係秋香

我愛樂仔
吹奏樂仔

可能柳柳就係秋香

係就好

頂你搞到我好興奮

繼續吹奏樂仔

真係笑死我
都係M仔啲戲最好

Oscar凌晨兩點開live,痴線架 本身都已經想訓

港女卡

唔怪得Sugar話佢可以令人有變hehe既能力，嗲到咁

今晚頭盔有肥豐

肥豐bb係咪要去勻viutv啲節目

好奇問吓有冇人報咗M仔fm又抽到

冇

Oscar亂入team B卡仔真係交際花黎

lulu好靚仔

今晚有得見到佢啦唔知會表演咩呢

人品好咪人緣好囉

廢巴又要痴姜b了 人做冠軍 你做冠軍 你做撚到咁

知唔知外星人今晚會喺九展邊個位派Oscar揮春？

又要睇大王同隱形巴

[ViuTV電競節目有ERROR]13至17日1930全民來電& 18日2000電競巨Sing Show

今晚B組表演好好睇好有feel呀

Team B always 20

J出血

好想睇皮皮lulu同框啊

好正

返黎留個名先

轉post繼續跪求造星家族新春大運動會

推

唔痴姜有人睇到佢咩

下年啦下年會有既

仲有我係最靚㗎感情諮詢節目

下集點相真係有星2

邊個

我要造星2 版既girls talk

睇193示範手腳唔協調，睇Oscar 示範人體生物學極限，睇兒登女跑步，睇肥仔跳高

Viu 人員睇到呢個post快點諗諗佢

本來開心下集又有error睇
屌點知又有兩條廢契

唔撚係呀嘛
一啖砂糖一砂屎!!!!

星2淨係見到癈巴同大王,
又係全民來電件橙色衫

仲有error

下集係viutv 員工唔通佢2個已簽viutv???

仲有邊個

下集點相有error?

下即係error同契仔ss上去做嘉賓？

對唔住error都係咁話，要熄電視

viutv d 員工
好似係上次倒數果班人

而家係咪要error做奶媽湊廢契

Error好撚慘

好似唔覺有jcar

Mirror vs Error
星一 vs 星二
混合隊 vs 混合隊

玩閃避球please

真係睇都唔駛睇，睇吓有冇人做error cut算

lukie真係好可愛

你話唔係簽左兩條廢契有邊個信
咩都有佢地份on99

好撚正

Mc亞軍完全消失左

佢地唔痴姜b唔痴error邊有人肯睇

20號有June B！
24號仲有B3仝人 x 邊疆！！！！

佢哋玩完未 好cute

仲玩緊

真係好正痴線

睇Lukie互動都好睇過兩件廢契多多聲

又講廢契做咩事

佢哋兩個......

Lukie幾時先正式合體同台演出吖？

有冇人今晚去左現場？聽講完show後Oscar比好多人圍？！ 好羨慕

好想佢地繼續

睇完今日博愛
benson幾時先有得入返唱歌組？
雖然佢喺b3都好好睇 但佢唱得又無得唱有啲怪

收皮啦炎症
仲有面出現
BTW B3同邊彊

邊疆

2月15號 Oscar fanmeeting 有冇人兩個活動都抽中左？
抽唔中上晝沙灘執垃圾

ViuTV於周六（18日）舉行《電競巨Sing Show》，MIRROR、ERROR、許廷鏗、AGA江海迦、Gin Lee李幸倪、陳潔靈與（Miss Chan Chan）《全民造星II》一眾參賽者為慈善傾力演出，陳潔靈更主動邀請她所領導的《全民造星II》Team B成員一起演出，成員包括：洪助昇（Aiden）、崔可迪（阿Lu）、劉瑞祈（K Lau）、李國煒（Benson）、梁兆豐（肥豐）、麥兆恆（John Mak）、梁文賢（Godric）、梁瑞峰（June）、陳樂（Justin），Miss Chan Chan說：「其實我想Group曬成個B Team㗎，不過有幾個唔得，我最想佢哋證明呢段時間嘅進步。（好錫佢哋？）唔係太錫㗎咋！」John Mak隨即表示他們剛剛才被鞭策完。

問到Team B成員對Miss Chan Chan這個導師的看法，肥豐不假思索說：「好！諗都唔使諗！係愛啊！」K Lau續言：「其實好溫暖，我哋鬆懈嘅時候會提醒我哋！」Justin說：「Miss Chan Chan對表演嘅要求係高嘅，呢樣係Artist必須具備嘅心態。」Aiden：「我哋每個人唱歌嘅小毛病佢都會細心咁同我哋講，希望我哋呈現更好嘅表演。」

擁有IG帳戶的Team B又提到接下來會有新搞作，肥豐說：「未來有更多表演，或者拍綜藝節目。」Miss Chan Chan隨即題問：「你哋打算同ViuTV鬥過？」眾人立刻耍手擰頭，Godric解畫道：「大家喺《全民造星II》見到我哋表演嗰面，比較少見到生活上嘅一面，可能就會拍啲Vlog同大家分享。」Miss Chan Chan細心發現阿Lu未說過話就將咪遞給他，阿Lu說：「好開心Team B再合體。」又表示會多些拍Cover，亦會挑戰Rap：「咩都試下，唔好限制自己。」

MCC真係好好 好照顧後輩
揾MCC做導師 係花老母成個節目唯一一個啱嘅決定

靚仔毒撚
不過佢咁樣真係好難喺娛樂圈生存
除非運氣好樣樣都有人關照好似阿嬌咁

佐助型毒撚

竟然有胡仔

Poki 生日會好 error
停左電

當日仲有胡仔勁完美

Package好好，係等緊一個伯樂

胡你老母咩

胡你老母
咁撚完美咁撚懷才不遇都未撚出到道就收嗲啦
啲濕鳩打手隔一排又出嚟

胡學軒好野黎GA我屌你老母 不過果日失準先輸啫
又或者返轉頭諗 屌你viu揀少個youtuber或者屌魚佢都可能入到48強啦

胡仔

老公屌得好

還我林婷老公

估唔到咁多人反胡仔
問心點差都差唔過波仔屌魚cotton果啲啦
唔係為noise會做輸佢要佢99強就死？
唔係話佢值得玩到最後階段
純粹覺得唔應該咁早死啫
利申：唔係佢fans 純同情

佢99強走有鬼noise咩

咁認真99強嗰個係抵foul既
不過平時聽佢啲cover都唔錯，覺得佢揀啱歌既話不至於咁早比人foul啫，有啲可惜

Viu可唔可以快啲開個節目俾Jcar拍多啲甜片?
唔想再見到兩條廢契

個noise係捉YouTubee晉級
唔係講foul佢

車上talk綜藝真心有得做架，佢哋條十強拉票片簡簡單單係架車度已經係hit rate 最高，對話又唔悶

Btw errorX hugo都應該幾有火花

多互動吖嘛

借位

[viutv]4人宇宙天團error討論區

係啊 不過星二咁condom
好驚過左來電之後就無得再見Jcar

講真，佢星二d 仔當係condom既話，真係唔知viu邊度黎既自信仲想做星三

暫時知Oscar 同免費巴仲有迪士尼片未出

Fo下佢地ig/live都會成日有Jcar睇既，靠viu死得

係同埋我好掛住mc仔，唔明點解第四名出鏡仲可以多過亞軍

最慘M仔連ig都少update又少蒲頭 又唔覺佢有好多演出機會 想知佢做緊咩啊
不過啱啱講完M仔就出ig po了

張天賦加油啊 好想見到你多啲 走得更遠

其實mc仔同Oscar訪問都講過話佢地做咩都得，拍戲綜藝都可以試，唔只可以唱跳架

但m仔除左同b4 一齊拍廣告之外
好似無其他job

所以咪話唔明點解第四名出鏡率仲可以多過亞軍lo

田B手字真係好靚

免費喎 實多人報啦

原來大家都鍾意執垃圾

咁呢樣野係幾有意義嘅

同埋又有得睇Oscar 既執垃圾技巧

我又幫推了

大輝誠意邀請您，今晚 7pm，一同於Upwind Studio Youtube Channel 收睇/聽我最新的新詞翻唱！

今次為韓國天團AKMU樂童音樂家的作品《how can I love a heartbreak, you are the one I love》譜上國語新詞講述一個心碎的人的信念。

此作品更是我一手包辦，譜上新詞，重塑原版編曲，重新演繹。希望大家可以花數分鐘欣賞留下意見。此舉實為追求夢想的人的一支強心針。

希望到時首播能看到你：）多謝你耐心讀完啊！

首播連結

Thanks for your time!

吖 lu喺天水圍？？？

7樓
［突發］天水圍721集會咩事？

佢有冇事
仆街警畜又搞事

好擔心

冇，god b喺 b3 tg 幫咗佢報平安

做咩姐你要唔要教你加密姐

屌用下腦啦

Sor

出圖仲要唔加密

sor大曬？po曬兩個po型啲？人地個飯碗可能比你打爛咗你賠唔賠得起啊？

我愛B3

吹奏B3

點相個師父越睇越似tank

呢兩集係咪有error

有冇可能推爆嘅個post

一齊努力

500咋屌

因為你地個個Lulu痴女潛曬水

吹水無極限

佢潛水先㗎

咁要推爆埋鏡po喎

係時候要復出啦
好似返返去播緊個時

召喚lulu痴女

到底lulu皮皮幾時合體

召喚下lulu啲gif

呢位同學
你而家有45分鐘時間為呂爵安撰寫一篇生日賀文

個時間有啲難搞

好想睇佢地一齊唱歌跳舞啊屌
諗起都興奮

支持啊

Lukie

我寫左唔少啦 仲要係連登貼堂 我怕羞喎

一係你都貼lo

嚟啦痴女我哋瘋狂吹水

兩個po都仲有好多頁
我地繼續努力j下班仔

你最大

我有上水

我貼咪盞又俾人bin

三甲又有訪問啦， 好掛住mc仔，Oscar唱歌真係好聽左

你地咪走啊 一陣12點同我係鏡po出生日文
黎咯 誰怕誰

派m仔出嚟派膠

long time no see

你都慣啦 is okay

好掛住你地三個

m仔都成日失蹤

你第一個

我一直有關注你出軌

[quote][/quote]

好掛住lulu痴女

掛住m仔

最近影得太多相 好難搵返啲gif

出軌實錄

我愛崔可迪

有無人post Lu同Al個合照

諗起皮皮發嬲個次
我地又係咁推po

I miss KK and 梓豪 so so bad

有新三甲訪問

K 攻受兼備

k

邊睇邊推po ing

``

我都有諗起嗰次
但上次無差咁多頁

Jer b痴女

原來已經禁耐了
好掛住大家

我承認我係少咗上水

第一張lulu真係好有吸血鬼feel

屌你廢巴鍾意陳奕迅又係抄邊個啊

上多啲水

最想同邊個合作？Oscar:梅豔芳！張國榮！ So cute

呢張？

係呀超正

你收收埋埋咁多圖嘅好似
有冇柳應廷

吹奏下oscar先

幫推

K BB 說：望咩望?! 打你吖喇！

K 都好正

呢兩張gif好正

oscar 痴女要換格式架！

召喚李祉均衡飲食

收皮啦垃圾廢巴
oscar bb唱歌又進步咗
m仔太少講野

屌佢 笑咗出聲

咬我

利申都幾想比佢打下

btw好想認識表姐

佢呢條應該係唯一冇穿窿既褲

時間過得好快
其實好懷念一齊邊屌花蛆邊j仔嘅日子

我無去
佢真係好撚靚仔 痴線 charm到

`

表姐有mon po
吹奏下表姐啲meme真係好中point

慢慢嚟
純推po冇野j冇野屌真係好攰

表姐有表揚藍色西裝貼佢堂

Lu皮都正

而家都可以架
viutv邊有屌完嘅一日架

點解可以咁靚仔

係勁懷念七字既開始
我仲幫你del左一個星字笑死

嘩 第一張

表姐真係造星最高質fans page

拿拿拿lu皮 is real啊

日日都有嘢屌
人黎上個走數list

吹奏下Oscar

Jcar

既然推開po
其實想問好耐點解你要改迪不凍我不凍

少見咗花蛆冇咁嬲

到而家我都未正式改七字

Jcar is real中real

E仔出嚟啦！！！

M 底？

都係係架啦哈哈

哩到仲差10幾頁姐

樂仔

無所謂啦
你幾多個字都認得你係第一代痴女

算啦 佢地邊係七隻字先認七字姐

等緊林婷老公突然上水瘋狂吹奏樂仔

都唔係既但真係好正喎k

呢到啲痴女們好有愛啊
記得我係十二月頭加入的

佢果日真係靚仔到痴線

隔離差30幾

咩意思啊你

好想做Angus

喂呀

Jer b真係好撚q

而家推還排，用不推文

都叫你地一陣出文咯
啦要出就唔準hea出架

`l

Im not 七字

其實想玩食字
敵不動我不動

做得好

掛住你啊嘛第一代痴女

但你直接搵呂爵安
最痴係你

一陣快到推到上熱門就搞笑

jerb幾時都禁q得三歲架炸佢

榮譽痴女

屌你老母咩
鐘意傻閪Louis嘅係咪無腦

頂原來係咁 笑咗

早晨

你榮譽痴女啊唔好扮嘢啊

我跟lulu痴女改咋
目的要令人記住崔可迪
痴女們都好有愛

好難睇到個食字咩

同意

如果大家去返當時既live po就會知 我都係順大家意思而上

好掛住M仔

出現了

K: 我不嬲正開 使你講

成功了

冇錯 我都係希望可以令人記得崔可迪 佢唔係透明㗎
見到左幾日佢好似好多fans 其實我好感動

我知係食字呀
但我唔知點解要咁食，仲要係用個凍字

可能係我比較蠢

...真心咩

你繼續吹啊明明就自己想扮咩

我愛痴女

好無情咁踢爆佢

er我真係咁耐都睇唔出

幾多點呀早你老母

早唞

乜鳩

我係咪喺到玩命

天知地知我知is okay

派Jer b出嚟喊

好似有意境啲
想感受下lulu嘅體溫

必須啦哈哈

收嗲啦以為自己好撚風趣？
屌你老母

我真係玩緊命希望我唔會死

係呀 最好死撚埋佢

可能你會以為洋蔥係配角（係配角）
唔造作 易受落 勢要做你主角
用力索 未察覺 （吸）洋蔥繽紛樂
洋蔥一層一層剝 剝 得個殼
人情冷暖紙咁薄
搏 搏一搏
Chok 呀 Chok Chok 呀 Chok
Chok又Chok甩殼
擺脫靈魂外在鮮紅嘅束縛
洋蔥落鑊！

煮洋蔥 嘎嘎嘎啦嘎
滾水發發發 洗刀插插
爆蔥 卜卜卜boomboomboom（正呀）
上碟 咚咚咚咚咚
煮完！乾炒洋蔥！

收埋咗張cap圖冇po過出嚟
我派柳應廷出嚟鬧鳩啲人渣！！！！

好驚

痴線

我都係見到lulu被花姐話佢係隱形
覺得好唔抵 先改名

同黑色軍裝鬥痴線?

有聲 好鍾意呢個ver嘅洋蔥
多謝heartgrey 心灰灰 woo~

笑乜撚嘢？弱智？

我好似係跟你改

一樣咁痴線

其實大家都係跟我改sorry

俾佢攬住會點 一定好幸福

威

叻

我好痴線咩

改得太失敗

sor唔係你 係黑色軍裝盧瀚霆

另外一個黑色軍裝

幾好啊

有崔可迪3個字就成功架啦

你另一個partner

好撚型啊e仔

好靚仔啊!

想去

佢去咗邊啊唔見人嘅

終點在望

掛住FF同教主講變態嘢

大家快啲回家了

想就去

推到咁可以舉鳩報晒啲ac佢

召喚黑色軍裝盧瀚霆

我想問係咪有個痴女叫黑色皮褸柳應廷

好耐冇見過M仔出嚟活動

其實我之後睇返 佢哩組都唔算好騎呢
姜b Hugo Angus Cotton 哩組仲騎呢
高矮肥瘦乜柒都齊晒

之前你哋覺得B2騎呢?
係咩

佢之前未選個時係一隊叫Reve既組合度

viutv話人哋係冠軍偶像男團組就係冠軍偶像男團組啦

花蛆造星

以前reve都有種mkpop味
但而家淨係睇k一個又唔覺

係!!完全同意
依家k好好j

陳天翺真係好撚靚仔
陳天翺世界第一

佢真係好痴線

終於有人明白

有得俾lulu啲纖纖手指掂下個膊頭
我已經心滿意足

嘩你唔講我真係留意唔到啲手指咁好J

好溫柔

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁

呢啲咁嘅鳩圖加密黎把撚咩
全撚部人都唔撚識用加密㗎
匡智會放出黎架？隻閪手唔撚識襟電話

想吹奏吓田B同Aiden呢對cp
利申 無圖

主因係佢哋一開口唱歌就......

吹奏陳天翺
我愛陳天翺

諗起早幾頁有人講過viutv應該拍個造星家族運動會
淨係叫返啲星2仔返黎對error都已經有睇頭啦

全民造星ll [傳聞造星II 請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (97)

咪再亂咁post野啦

都係嘅
同埋契仔真係同佢哋格格不入feel
但我最鍾意嘅B2表演始終係一開始嘅失戀無罪

大家成功在望

連仔仲未做野

全民造星ll [傳聞造星II 請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (97)

咁遲先知㗎